### Дане завдання не обов'язкове для виконання

## Завдання

Створити об'єкт "студент" та проаналізувати його табель. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- Створити порожній об'єкт `student`, з полями `name` та `lastName`.
- Запитати у користувача ім'я та прізвище студента, отримані значення записати у відповідні поля об'єкта.
- У циклі запитувати у користувача назву предмета та оцінку щодо нього. Якщо користувач натисне Cancel при n-питанні про назву предмета, закінчити цикл. Записати оцінки з усіх предметів як студента `tabel`. 
- порахувати кількість поганих (менше 4) оцінок з предметів. Якщо таких немає, вивести повідомлення "Студент переведено на наступний курс".
- Порахувати середній бал з предметів. Якщо він більше 7 – вивести повідомлення `Студенту призначено стипендію`.

#### Література:
- [Об'єкти як асоціативні масиви](https://learn.javascript.ru/object)
- [Перебір властивостей об'єктів](https://learn.javascript.ru/object-for-in)
